有無人買左飛今日去聽張敬軒唱粵曲?

第一下以為曾志偉

曾志偉把聲應該幾啱唱粵曲

想聽十郎唱多啲

佢啲即興扭音成日扭到過晒火
同粵曲都差唔多呀

匆匆~跟你~相望~一眼~
沒理彩~~~~哀~愛~哀~愛~呆~~哀愛~
明日花~
昨日~已開~~~~哀~愛~哀~愛~呆~~哀愛~